畢業做左幾年野，發現1命2運3風水先係真

讀完書完全明白命同運先係最緊要，讀書wfc

四積陰德五讀書
係信嘅就積下陰德

無錯 平時做多d好事比讀書重要